STL Map: 

Map Type: int, float
Insert 5 items
Input: 1, 1.1
Input: 2, 2.2
Input: 3, 3.3
Input: 4, 4.4
Input: 5, 5.5
Current Size: 5

Find 5 items with function Find
Key: 1 Result: 1.1
Key: 2 Result: 2.2
Key: 3 Result: 3.3
Key: 4 Result: 4.4
Key: 5 Result: 5.5
Current Size: 5

Find 5 items with operator[]
Key: 1 Result: 1.1
Key: 2 Result: 2.2
Key: 3 Result: 3.3
Key: 4 Result: 4.4
Key: 5 Result: 5.5
Current Size: 5

Insert the same 5 keys with alternate values 
Input: 1 Data: 1.1
Input: 2 Data: 2.2
Input: 3 Data: 3.3
Input: 4 Data: 4.4
Input: 5 Data: 5.5
Current Size: 5

Find 5 items with function Find
Key: 1 Result: 1.1
Key: 2 Result: 2.2
Key: 3 Result: 3.3
Key: 4 Result: 4.4
Key: 5 Result: 5.5
Current Size: 5

Remove 8 items (3 of which dont exist) with function remove
Key: 1 Removed: success
Key: 2 Removed: success
Key: 3 Removed: success
Key: 4 Removed: success
Key: 5 Removed: success
Key: 6 Removed: fail
Key: 7 Removed: fail
Key: 8 Removed: fail
Current Size: 0

Insert 5 items (with function find)
Not allowed in stl implementation
Refill the array using insert instead
Current Size: 8

Add 3 to the value of 8 items (with function find) where 3 items don't exist
Not allowed in stl implementation
Insert 3 new values instead
Current Size: 8

Use iterator to find key and data of each item
Key: 1 Value: 1.1
Key: 2 Value: 2.2
Key: 3 Value: 3.3
Key: 4 Value: 4.4
Key: 5 Value: 5.5
Key: 6 Value: 6.6
Key: 7 Value: 7.7
Key: 8 Value: 8.8
Current Size: 8

Remove selected items (keys divisible by 3)
Key: 3 Removed: success
Key: 6 Removed: success
Current Size: 6

Use iterator to find key and data of each item
Key: 1 Value: 1.1
Key: 2 Value: 2.2
Key: 4 Value: 4.4
Key: 5 Value: 5.5
Key: 7 Value: 7.7
Key: 8 Value: 8.8
Current Size: 6

Use clear function to empty the map
Current Size: 0

Time to add 10,000 items to an empty map
Time: 1 MilliSeconds 
Time to add 100,000 items to an empty map
Time: 14 MilliSeconds 

